Hij maakte de gok alsof het niet helemaal zeker.
"Ja," zei Norman, uitzie.
Varley's gezicht verduisterd.
Hij had gehoord niet ziek geworden van de LAD, maar hij kon niet vergeten dat hij behoorde tot de aristocratische set Varley had geleerd te haten voor Esmeralda's sake.
"Je hebt dus kom terug naar drie sterren?"
zei hij.
"Ja," antwoordde Norman, veegde zijn gezicht, want hij was warm en moe, en er was een sfeer van angst en enthousiasme in zijn stem.
"Het is misschien vreemd dat ik tegen u het eerste moment van mijn aankomst - de man die ik wilde zien zo slecht."
"Nou, ik ben hier, zoals u zegt," aldus Varley, laconiek overheen walsen.
"Wat doe je met me?"
